50-80k 買車

兩人車，
118,樹娃， golf會唔會整撚死？
呢個筆直有咩好推介

另外好鐘意ct200 mazda3 果d 斬尾款

十㗎單車

兩人

寶馬整得仲金過福士 你諗

5-8架ae110

你講嘅呢三架都出左名易壞

大部分時間最多都坐兩個人

咁80k 有無權買到14後m3

Mazda3就Mazda3 乜撚嘢m3
而家啲人 Mazda3又叫m3 Model 3又叫m3

mazda3 有無權

真係登揸bmw m3既人慘

老實講 VW 係歐洲車黎講都算少野整

咁嘅 budget 都有返六七年車，有野壞係好正常

唔好啲人講出名多野壞點點，咁上下年份冇人 guarantee 冇野壞

狀態點上手 keep 得好唔好可以好差好遠

14 年 LANCER 又點睇

如果你怕整車，整個時又怕貴

咁你睇吓條街有咩車多，多車就多零件

你多唔多見 lancer?

EVO X仲見得多過普通Lancer GT

呢個BUDGET 有無D咩窮人三寶？

雙田三寶Spade Ractis Fit
揸得壞當你叻

Agger

一係 Corolla

fit 係咪即係jazz

水貨齊料啲
同埋如果budget唔多，只買到上一代嘅話
行貨Jazz只有1300cc，水貨Fit有1500cc
馬力多兩成架...

係咪rs 版最齊料？

golf gt啦
mk 7 2014年打後已經好少壞。
但你想minimize壞野的機率咪corolla果d
冇turbo冇咩電子野 咩春都冇 實唔會壞架

1.4 定2.0?

你手車點先？可能第一日落地即刻TOTAL LOSS，你輸唔輸得起先？

唔該你地唔好成撚日再諗到架車下下要大修喇
平時小小保養野都唔做
出事就怪鳩人地間廠
要壞既，新車落地行左4k既audi都試過冧波箱
唔壞既，行左200k既e90仲無麻煩野要整

得喇得喇
總之定期check車順便換埋嘅嘢就唔叫壞
係要行行下著燈先叫壞丫嘛
明嘅明嘅

明明自己都識講4k冧波箱
唔通你新車未夠4k就會去做保養

咁啲人油又唔check水又唔check真係無人幫到你喎
買二手車真係好講運氣架喎
有啲人買架bmw咁耐以黎無落過燈無事
有啲人整完又整

咁依家咪就係講你好無彩囉
如果真係架架都4k冧
條街仲有無audi呀

我覺得樓主3架車都無乜問題喎
又唔係無零件整
維修又唔係貴
你真係唔好彩壞左一樣野
你整完就唔會再壞住喇

1.4 gt. 150匹。 家庭車好夠用

手車叫ok la
澳洲讀書揸左4年車都80000km
返香港揸屋企車揸左6年都30000km 大約啦
暫時未撞過未hi 花過
2.0 mk7 好似貴好多over budget 喎

多謝大家意見，
其實車款我都係睇budget 做人
岩岩28car 見到架cx5 98k
好似個價唔錯？

自己做左D功課，樹娃 LANCER 行貨已經無出所以唔諗呢兩架
GOLF 14年打後負皮好似小左，MAZDA3 個價硬過條J
FIT HYBIRD 暫時搵唔到太多負皮
GOLF ，MAZDA3 ， FIT HYBIRD/RS 你地點睇
價錢大約幾多叫合理？

樹娃其實冇所謂, 因為啲零件好多都同其他款共用
FIT HYBIRD 你80k買GP1~4? 副CVT冇乜力

Z33

樹娃1.4 問題係咪多過2.0?
我上網見係咁講

同6代Golf GT一樣
1.4用乾七, 加上副孖叉偈, 好多嘢煩

7 代golf 係咪無左乾7 呢個問題

好咗好多
但係乾式始終唔襟磨
成日極慢溜都係會pk

咁講既話mazda3 fit 好似小d 鑊氣

但冇咁好力

Dsg 塞車用加減波 lock 1波就好好多

mazda3 2000cc 應該好力d?

咁講，以香港踩極都係110計，1.4 Turbo配乾七真係好爽，普通AT波箱搭2.5 NA都未必追到

頭果段既扭力香港黎講扭力重要過horse power....

無錯，通常玩燈位起步

你買二手DSG車，點知上手點用呢?

2手買濕式